Physical Sales 入

新玩未玩過
見到最低可以做199但要做幾多個月？

另外其他PLAN1-3年價錢如何
請pm

同問

$199要96個月

簽8年？！

可以短D？

短啲未貴啲囉